[無劇透]黑鏡第四季第2集

女主角叫sarah
導演Jodie Foster

1988年Jodie Foster憑the accused獲61屆奧斯卡影后
the accused主角正是sarah

雖然呢集麻麻地，隻科技好老套，
但個主題非常有意義，面對子女既成長，家長可以點樣健康地監護，
男又好女又好，幾多人係成長過程中只因一瞬間既迷途，就誤了一生

push

唔記得咗邊集 有無圖

兩母女都係臭雞
抵撚死

兩母女，個女細個被老母裝左個監護裝置入腦

其實係個老母過份保護個女 但又唔識點去愛佢

但係扑嘢個到真係好正

冷靜啲巴打
老母同人上床個part好短，無乜對白，有唔止一種含義(唔關雞事 )

臨尾打到佢老母爆哂缸好爽

第一幕生仔已經表達緊家長有幾愛自己既子女，我雖然唔係人老豆，但都唔會唔明，
事實上係小朋友一但行差踏錯，真係毀一生同埋傷害父母，依賴科技不如做好啲教育，
個母親無老公，我睇法係佢自己當年正正同佢個女一樣犯錯，未成年性行為、懷孕、吸毒

爽係爽，但問題無解決，
而且佢走撚左，唔至於咁吧？
1988年個套電影我無睇過，但唔睇都已經知導演想表達啲咩，
btw呢集如果拍好d既話絕對值得睇，反應好似麻麻

Push

其實我覺得已經拍得好好睇，因為黑鏡講人性為主，科技為副

如果focus 反係佢點描述科技點令一個母親失去了節制，其實好好睇

臨尾好似暗示個女要比個大巴司機……

的確係
我特別中意青少年容易行差踏錯呢part，除左見到對家長過分監護既控訴之外